Maar - goede God!
hoe ongelukkig!
Er is geen vis meer werd vandaag.
Lydia, mijn liefste, bel maar - ik moet dit tegen Hill zeggen moment."
"Het is Dhr.
Bingley niet," zei haar man; "Het is een persoon die ik ik heb het de hele loop van mijn leven nooit gezien. '
Dit wekte een algemene verbazing; en hij had het genoegen om te zijn gretig ondervraagd door zijn vrouw en zijn vijf dochters tegelijk.
Nadat hij zichzelf enige tijd met hun nieuwsgierigheid amuseerde, legde hij het volgende uit: "Ongeveer een maand geleden ontving ik deze brief; en ongeveer veertien dagen geleden Ik antwoordde het, want ik dacht dat het een kwestie van delicaatheid en verlangen was vroege aandacht.
Het is van mijn neef, mijnheer Collins, die, als ik dood ben, moge u allen dit huis uitzetten zodra hij wil. "
Oh!
